熱播劇集 (金宵大廈) 內部實況

熱播劇集 (金宵大廈) 內部實況

冇睇

唔睇tvb

無興趣

tvb 即 block

Tvb 黨媒 不了
香港人唔好咁冇骨氣啦

得你睇 邊撚度熱播

屌你老母

睇條撚咩

cctvb 不了
李施嬅奶共 不了
總結
明知係奶共都要繼續睇 同繼續食金拱門有咩分別

Show Blocked User - evilalien666
完全封鎖

阿燦